【IQOS撚】煙彈IG SHOP黑店!!過數後反口Block人!

話說今日晏晝contact咗間IG SHOP --> renat_waliev, 要一條煙彈
賣家本身agree咗交收一條煙彈
當我過咗數($460)比佢嘅時候 佢先嚟話要兩條先發貨
仲要限五分鐘內過到數如果唔係當撻訂
個時我已經離開咗 唔會有可能過到數比佢
更何況我只係要一條煙
然後再block 9 我, delete咗佢同意交收嘅對話
最仆街嘅係,instagram一delete conversation係兩邊都會delete咗
死無對證 咩都做唔到 買個教訓
佢只要改過個ig account name我都吹佢唔脹
但希望唔好有人再中招
同埋ig shop買嘢真係要小心啲
係我on9大意咗

係on9架 其他人唔好同我一樣咁on9

抵撚死

死煙剷

咁你又入嚟

點會買過數

係囉我真係on撚9 真係唔知可以係邊搵到煙彈買

講明先唔係想講自己有幾慘比人呃, 自己on9係我自己責任
出個post都係提下啲同我一樣想ig shop買煙彈嘅人
搵個可靠source買

扺撚死

打去問下佢地幫唔幫到你

2545 6182

幫手拉埋我

點建可以咁易信人

解*

之前無係ig shop買過嘢嘅經驗
真係好撚柒

因你廢話太多

抵撚死
比人撚狗咁撚
以為放上連登就有人幫你？

文盲嘅就問下身邊有讀書嘅人睇清楚我上面寫啲咩

"我中意呀"

咁妳咪報警囉

仲諗住搵多個account玩9返佢
點知佢private咗

之前先上曬報紙 話過數寄糖同餅乾

宜家都仲繼續中伏的

就咁報海關告走私未完稅香煙囉